怎麼可以預防流行性感冒

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論